男朋友成日話我肥 你問我答

明明我都唔算好肥, 仲成日俾身邊d人話我瘦, 但自從男朋友發現我有小小肚腩之後就話我肥
我一話肚餓佢就話: 你有幾時唔餓架...
搞到我依加都費事成日話餓

利申 男朋友成日做gym都幾fit

咁你幾高幾重？

幾重幾高？

高165 重110磅

係咪處

女仔係會有胃腩架喎，我女朋友都有

反而係佢自己唔鍾意驚我覺得佢肥

但我一啲都唔覺

人類就係有架啦

係咪男仔唔會有胃腩... 我男朋友吱極個肚都唔見有

係😂

頭先講漏唔係人類就有，係女性就有

女仔嘅話真係要日操夜操先冇

依加一星期跑一次 晚晚都拉下筋 反而仲重左2磅

個波 肥唔肥先

好似肥絲大隻咁

重點

咁佢咁話你又會同你一齊？

肥閪先正
你男朋友唔識食

可能我性格好

欣宜咁呢

搵番個肥就唔借介意你肥

現實樓主一定係類似咁嘅樣

我好愛我男朋友架

不了不了

咁你谷肥佢咪得囉

想識樓主，求pm

佢明明食勁多野, 但唔知係咪有做運動, 所以肥唔起

你自己都答左啦，仲係度瀨係女都有腩，唔撚識做下運動?

正宗垃圾港女